請在場不斷用中英呼籲 盧偉聰出黎對話 放過所有手足

有brother 這樣説

咁先可以幫到打輿論！

仲可以考慮叫 大肚婆可以出黎

推

推 分化狗隻同主人關係

push